JHC 日本城 即時消息 剛剛空運到港韓國KF94 口罩5個

🔸 🔸韓國HUSTORM KF94口罩5個裝🔸 🔸已極速空運✈到港。
「KF94」 屬於韓國的口罩標準; 可過濾94% 0.4微米的微粒

由於貨量非❗ 常❗有❗限❗只能於以下30 間分店發售（每間約1000包）
開售時間：今日(31/1) 下午即時
地點：指定30間日本城及生活提案分店（先排隊攞籌，一人一籌，每籌限買3包。）
我們的物流團隊收到貨後會盡力以最快速度送到各門店，但由於路面情況及上落貨安排需時，各店的收貨時間會有所不同

真是數量有限
敬請原諒🙏🏾
我們會繼續努力在世界各地搜購口罩。💪🏿
請繼續留意我們FB最新消息🙏🏾

極速完

賣幾錢？50蚊5個？